\section{Conceptual Framework}
\label{sec:2}

%//mark In-depth definitions of ``financial literacy''

%//mark Define every term my readers need in order to understand my research question

%//mark Survey not only PISA but also alternative definitions, even critiques of such definitions

%//mark Any practices that are common in maths/literature but uncommon in financial literacy? Meaning? Implies?

%This chapter provides in-depth explanations of the two concepts underpinning this research project: \poscite{wang:2016} school climate framework and PISA 2018's approach to quantifying students' financial literacy. In particular, it links each branch of school climate to financial literacy research in \cref{sec:sc} and illustrates how PISA 2018 measured students' financial knowledge, confidence as well as their application of which into financial decision-making in \cref{sec:flit}.

Vivamus convallis interdum est, id accumsan metus tristique ut. Quisque tincidunt nec justo eget lacinia. Donec ac nunc nec justo tempus tempor. Fusce aliquam dolor ut ipsum tincidunt, nec dictum erat pellentesque. Vestibulum elit nisl, egestas vitae fringilla vitae, feugiat non lorem. Vivamus eget neque et augue tincidunt fermentum. Suspendisse potenti. Aliquam mollis dui luctus iaculis malesuada. Mauris interdum vestibulum nibh eu tempor. Fusce cursus urna non dui ultricies finibus. Nunc euismod maximus laoreet. Proin sit amet consectetur quam. Sed quis nibh non mi lobortis dapibus. Pellentesque at mauris et lorem laoreet lacinia a sagittis mauris. Vivamus pellentesque semper dolor nec aliquam.

Suspendisse efficitur lectus sit amet mi commodo, vel lacinia nunc mollis. Nam et leo mauris. Mauris sed lobortis purus. Suspendisse ornare quis nunc eu blandit. Suspendisse eget erat et purus eleifend auctor. Cras iaculis iaculis luctus. Sed pulvinar ligula tristique enim cursus semper. Mauris ut tellus non est posuere tincidunt. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Morbi luctus ornare rhoncus. Suspendisse sodales nisi blandit orci aliquam consequat. Ut at lorem at nunc pellentesque lobortis. Praesent vitae justo volutpat lorem tristique consequat et molestie ex.

\subsection{This Is a Level 2 Heading}

Suspendisse vel tortor cursus, viverra dolor at, venenatis leo. Sed mollis quis eros vitae faucibus. Sed malesuada, tortor ac mollis auctor, nibh ligula accumsan nibh, nec egestas sapien massa quis ex. Nullam iaculis, mauris vitae consequat finibus, est elit pharetra massa, at dignissim dolor eros sed turpis. Vivamus sed ultrices purus, eget lobortis urna. Cras faucibus, est fermentum blandit mollis, felis nisi feugiat velit, et facilisis arcu arcu in purus. Ut bibendum eleifend erat. Nulla quis feugiat lacus, quis viverra lorem. Donec at enim non leo interdum sagittis. Vivamus ac convallis sem. Etiam auctor arcu vel turpis hendrerit, ut laoreet nisi finibus. Donec efficitur nisl lacus, ac scelerisque eros gravida sit amet. Nam augue nibh, tincidunt ut vestibulum et, bibendum id elit.

\begin{MAEquote}
This is a block quote. Sed tempor lacus tellus, in condimentum lacus pretium id. Etiam id semper ipsum. Donec ultrices aliquet pharetra. Donec tortor ante, malesuada in euismod eu, aliquam sit amet risus. Integer pharetra, enim vitae accumsan vestibulum, nisi elit molestie sem, at accumsan elit felis fringilla elit. Vivamus ac nibh a tortor congue egestas et at diam. In ac tincidunt magna.
\end{MAEquote}

Morbi sagittis, metus sed varius scelerisque, libero dolor euismod lorem, quis porta urna nisl quis tellus. Curabitur non porta dolor. Mauris eu laoreet magna. Cras in enim sed dolor rutrum consectetur at at ligula. Mauris nec orci nisl. Nunc nibh nulla, vulputate maximus iaculis vitae, porta sed leo. Aenean rhoncus sodales enim, quis interdum purus rutrum ac. Phasellus a erat nec ante auctor blandit. Aliquam et malesuada mi. Sed eros magna, maximus sit amet tempor eget, pretium ut erat. Mauris condimentum magna a consequat euismod.

\subsubsection{With One Level 3 Heading}

Donec placerat, tellus vel condimentum laoreet, nisi odio consequat nisl, et finibus arcu purus vitae massa. Nulla et finibus metus. Nunc consequat urna in magna sollicitudin, eget sodales eros fringilla. Vestibulum sodales iaculis imperdiet. Praesent diam tortor, euismod ut libero sagittis, viverra laoreet erat. In gravida sed quam at finibus. Nulla consequat eu neque eu cursus. Quisque sollicitudin venenatis libero et luctus. Cras vel sapien porta, feugiat turpis quis, pretium orci. Fusce rhoncus auctor ante eget interdum. Nulla facilisi.

Cras vulputate malesuada augue at dictum. Nam purus magna, rutrum eu erat sed, elementum scelerisque mi. Sed posuere non massa vitae congue. Praesent dignissim nisi ac eros rhoncus facilisis. Nunc pellentesque, mi nec malesuada aliquam, elit nibh iaculis augue, a semper leo metus quis magna. Morbi ut metus arcu. Phasellus et turpis id erat scelerisque porta vel id tortor.

\subsubsection{And Another Level 3 Heading}

Cras sit amet blandit purus. Curabitur ut pellentesque quam. Cras vitae venenatis nunc. Vestibulum malesuada, mauris eget vestibulum tristique, diam quam iaculis eros, eget consequat sem augue ac elit. Nullam porttitor efficitur blandit. Maecenas semper ligula id lectus scelerisque consequat. Cras rhoncus, purus quis dapibus tristique, odio diam iaculis orci, id porttitor ante turpis feugiat arcu. Donec at sem vitae nunc placerat condimentum. Mauris varius lacus id ipsum fermentum, vitae imperdiet ex interdum. Phasellus ac sapien consequat, dapibus lorem at, bibendum felis. Quisque nec feugiat arcu, sit amet egestas metus. Suspendisse potenti. Sed dictum quam justo, in convallis ante dapibus nec.

Vestibulum malesuada iaculis mi quis accumsan. Cras nec dui vitae justo dignissim scelerisque ac ut sem. Fusce convallis tristique sapien, in molestie leo accumsan non. Donec vitae est odio. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Pellentesque in lacus sed ante porttitor finibus posuere eget urna. In a metus sed nisi tempor mollis a nec lorem. Nunc eros elit, vulputate id finibus at, bibendum nec neque. Cras venenatis efficitur turpis, a mattis ex vestibulum vitae. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Ut ac quam nisl.

\subsection{Second Level 2 Heading}

Quisque eget laoreet nunc, at rhoncus magna. Donec nec nibh magna. Quisque semper id tortor eget venenatis. Duis condimentum finibus magna eget molestie. Vivamus pharetra arcu quis arcu congue luctus. Phasellus nec interdum arcu. Nullam tellus elit, convallis ut dictum et, auctor at nibh. Fusce commodo lectus diam, sit amet dictum leo laoreet ac. Donec id odio non ligula euismod posuere sed vehicula tortor. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Donec justo tellus, aliquam et ligula ut, dignissim sodales ex.

Nulla mi odio, semper placerat sollicitudin eget, scelerisque sit amet nisi. Vivamus id tincidunt orci, malesuada tincidunt ipsum. Etiam velit nisi, maximus id ullamcorper nec, sollicitudin eget turpis. Fusce viverra, nibh non tincidunt congue, metus dolor blandit urna, in mollis nisl neque in lorem. Sed ac lectus ante. Cras scelerisque eleifend imperdiet. Sed imperdiet, libero in sagittis fermentum, ipsum elit pretium felis, non pellentesque magna felis eu ex. Vivamus a imperdiet eros. In cursus ante at mi pharetra, sit amet lobortis nisi laoreet. Pellentesque dapibus sed nulla at finibus. Donec ac ipsum egestas, dictum massa ut, dignissim nunc. Proin ac enim in tortor scelerisque ultricies in eu leo. Maecenas ullamcorper velit at neque sodales, non tempus arcu condimentum.

Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Donec vel est ipsum. Aenean vel dignissim turpis. Pellentesque consequat dui a mauris tempus, sit amet consequat erat tristique. Pellentesque vitae consequat urna. Sed dapibus eget ligula sit amet eleifend. Duis purus lectus, laoreet ac quam fringilla, venenatis ultrices odio. In hac habitasse platea dictumst. Suspendisse dictum gravida ligula vel malesuada. In efficitur lacus a nisl sagittis, quis tincidunt nisl euismod. Aliquam rutrum euismod velit. Nullam ultrices nulla eu tellus mollis, finibus rhoncus arcu feugiat. Vestibulum vitae leo lacinia, sodales quam sit amet, rutrum magna.

\subsection{Third Level 2 Heading}

Suspendisse eget vestibulum est. Curabitur eros nunc, luctus eu lacus sit amet, pellentesque molestie erat. Fusce rutrum consectetur tellus a suscipit. Etiam ultrices, ligula a pellentesque fringilla, odio lorem iaculis augue, vel tempor risus neque id nunc. Pellentesque accumsan faucibus dolor convallis sagittis. Mauris arcu felis, dictum nec varius in, venenatis a sem. In molestie suscipit elementum. Suspendisse tempus libero eget tincidunt vulputate. Donec id scelerisque lorem, nec mollis mauris. Nulla at enim eget urna fermentum molestie. Morbi aliquet consectetur dignissim. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nulla mollis dui et mauris interdum, sed tempor dui mattis. Cras vel elementum tellus. Maecenas libero urna, convallis non luctus et, interdum at dolor. Donec imperdiet lobortis mi, a vestibulum odio bibendum in.

Proin lorem massa, condimentum at molestie eget, sodales a ipsum. Praesent nec ullamcorper ex, sed hendrerit diam. Vivamus a nisl enim. Mauris sed faucibus nisl. Aenean vulputate luctus interdum. Aenean consequat, purus eget ultrices feugiat, enim justo facilisis enim, sit amet consequat est neque et enim. Vivamus ac pulvinar neque. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Cras maximus leo id dolor sagittis molestie. Sed varius dui vitae quam accumsan ultrices. Proin feugiat lorem purus, quis tempor nisi pulvinar non. Curabitur elementum tellus vitae semper rutrum. Fusce eros purus, feugiat eu interdum ut, aliquet quis sem.
