\section{Methods}
\label{sec:3}

Aenean egestas, magna vitae venenatis tincidunt, lacus nunc suscipit mauris, eu tincidunt enim nulla et leo. Ut tincidunt ante at mauris semper hendrerit. Nam consectetur aliquet est sit amet accumsan. Pellentesque porta nisl sapien. Ut vel vulputate est. Ut scelerisque nibh eu augue hendrerit condimentum. Nullam vel dolor consectetur, bibendum ligula nec, faucibus nisi. Sed imperdiet eros ante. Morbi tempor sollicitudin commodo.

\subsection{Sample}

Mauris eu efficitur lectus, id suscipit enim. Phasellus justo nunc, gravida sed pulvinar nec, hendrerit quis orci. Nulla quis interdum augue. Vestibulum augue orci, porta nec erat vitae, bibendum ullamcorper massa. Mauris nec orci eros. Proin neque risus, pellentesque vehicula massa vel, pellentesque iaculis odio. Phasellus ullamcorper, elit vitae convallis eleifend, enim diam euismod ligula, vel fringilla risus tortor pulvinar neque. Sed vel faucibus nibh.

\subsection{Measures}

Suspendisse potenti. Quisque nec interdum nunc. Curabitur tempus nibh non magna porttitor sodales. Donec nec lacus nibh. Phasellus pretium vehicula pretium. In vitae libero tempor, ullamcorper massa nec, ultrices nunc. Etiam aliquet, ante sed ultricies viverra, nunc orci volutpat diam, in vulputate ligula tellus at magna. Quisque dignissim sit amet turpis sit amet fermentum.

\subsubsection{Independent Variables}

Aliquam dapibus mauris non augue blandit, non convallis nisl pharetra. Suspendisse porttitor, lacus eu fringilla pharetra, metus nibh scelerisque odio, id interdum arcu risus sit amet turpis. Donec sit amet odio sapien. Duis blandit ultrices maximus. Phasellus bibendum pellentesque leo, vitae laoreet ligula scelerisque ac. Etiam ligula nisi, placerat vitae massa ut, bibendum molestie magna. In lacinia volutpat lacus ac accumsan. Fusce et justo iaculis, egestas felis quis, sagittis leo. Aliquam lacinia diam consectetur mauris elementum lacinia. Sed felis metus, commodo id consequat sed, suscipit id felis. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.

\subsubsection{Dependent Variables}

Morbi dapibus sem vitae odio mollis, eu mollis elit faucibus. Sed fermentum blandit malesuada. Aliquam fermentum tincidunt imperdiet. Sed interdum urna vel arcu eleifend tempor. Vestibulum posuere leo eget augue tincidunt sagittis. Morbi consectetur suscipit suscipit. Nulla facilisi. Morbi rutrum mauris sed suscipit laoreet. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae;

\subsubsection{Mediator}

Donec euismod diam vel tellus convallis gravida. Praesent gravida tincidunt velit sit amet tincidunt. Phasellus egestas neque id ullamcorper elementum. Maecenas sed tellus a turpis dignissim auctor vitae sed felis. Sed vitae tristique augue. Suspendisse feugiat neque odio, sed rutrum ipsum mattis quis. Aenean ut dolor non sapien vestibulum dictum eget nec massa.

\subsubsection{Control Variables}

Aliquam eleifend rhoncus vulputate. Phasellus hendrerit, sem non sodales eleifend, sem diam blandit eros, nec efficitur nulla tellus et elit. Nulla venenatis dignissim nibh. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Nullam ut dui metus. Ut nec tempor enim, ac sagittis ante. Quisque pellentesque rhoncus egestas. In hac habitasse platea dictumst. Nam finibus convallis lacus, sit amet aliquam erat tempus cursus. Aenean egestas lorem sit amet nisl accumsan egestas. Integer dignissim luctus tortor, at dictum turpis. Vestibulum faucibus, nibh id sagittis vulputate, odio velit eleifend turpis, eget pellentesque nibh tortor eu orci. In varius dui sit amet fringilla lobortis.

\subsection{Model Equations}

\begin{eqn}
    E=mc^2
\end{eqn}

\subsection{Missing Data Treatment}

Morbi ullamcorper lorem sed risus viverra, eget molestie libero suscipit. Suspendisse vulputate, mauris quis scelerisque fringilla, urna tellus sodales quam, at interdum ipsum est ut odio. Vestibulum dictum feugiat quam eget suscipit. Quisque rutrum turpis quis elit accumsan blandit. Vestibulum at dapibus ante, ut ultricies leo. Etiam consectetur elementum volutpat. Praesent commodo leo in ex fringilla faucibus. Sed condimentum, leo sed elementum rhoncus, sapien nisl sodales mauris, congue molestie diam nisi ac metus. Vivamus ultricies finibus nibh, ut efficitur nulla blandit sit amet.

\subsection{Sampling Weights}

Praesent sit amet feugiat dolor, eu sollicitudin velit. Nullam porta imperdiet risus, a condimentum lacus eleifend at. Cras cursus pharetra ante, sed euismod est laoreet sit amet. Mauris orci augue, posuere vel vehicula ut, laoreet eget dolor. Phasellus maximus sapien ut mauris eleifend, eu accumsan arcu semper. Fusce ut ipsum lectus. Donec auctor risus tellus, at pellentesque nisi porttitor id. Vestibulum nulla dui, egestas eget ligula a, finibus dictum urna. Nullam a accumsan quam. Integer tincidunt consequat placerat. Quisque vitae pellentesque sem, rutrum venenatis libero. Curabitur faucibus lorem et imperdiet interdum. Donec rutrum condimentum arcu vel efficitur. Maecenas quis tortor vel tellus tempus consectetur. Curabitur dictum, augue gravida eleifend blandit, felis enim volutpat nisi, vitae lobortis magna nibh nec leo. Sed cursus varius nibh nec fringilla.

\subsection{Estimator}

Suspendisse potenti. Mauris id imperdiet arcu. Suspendisse ut venenatis ipsum. Aliquam id porta leo, et blandit mauris. Etiam lacinia tellus pellentesque urna faucibus vestibulum non in nisi. Vestibulum id tincidunt ligula, luctus lacinia lectus. Pellentesque non vulputate purus. In pellentesque, velit eu fermentum tristique, massa ligula ultricies enim, et feugiat risus lacus ac ipsum. Vestibulum convallis velit egestas elit tristique interdum. Praesent erat dolor, mattis sed fermentum vitae, mollis sit amet enim. Aenean a suscipit neque, id scelerisque enim. Donec tempus laoreet quam, in lacinia est porttitor eget. Cras blandit tincidunt nisi, pulvinar fermentum orci fringilla tempor. Curabitur imperdiet at libero ac fringilla.

\subsection{Model Evaluation}

Nullam nulla libero, rhoncus a commodo sed, molestie non tortor. Pellentesque rutrum tortor nisi, in placerat lectus tincidunt non. Proin sem turpis, posuere a venenatis sit amet, aliquam quis dui. Etiam eleifend erat dolor, eu varius velit consequat quis. Pellentesque auctor lacus erat, non fringilla nulla tincidunt non. Mauris iaculis odio ex, in gravida lorem ullamcorper at. Curabitur maximus vehicula dolor, et ultrices massa dictum a. Ut pretium tincidunt finibus. Curabitur non ornare tellus. Proin faucibus nisi quis orci dignissim lobortis. Etiam non posuere metus. Nunc suscipit in tortor at dignissim. Nullam dignissim aliquam sem, in pharetra nisl finibus non.

Vestibulum venenatis urna sed urna vulputate, eu pulvinar nulla finibus. Mauris sit amet ante rhoncus, porta sem at, luctus tellus. Maecenas non felis sapien. Sed scelerisque molestie est semper malesuada. Pellentesque nec accumsan velit. Etiam eget turpis sit amet urna vehicula placerat sit amet quis augue. Aliquam id ante libero. Aenean at mattis libero, at rutrum tortor.
