\section{Method}
\label{sec:3}

Aenean egestas, magna vitae venenatis tincidunt, lacus nunc suscipit mauris, eu tincidunt enim nulla et leo. Ut tincidunt ante at mauris semper hendrerit. Nam consectetur aliquet est sit amet accumsan. Pellentesque porta nisl sapien. Ut vel vulputate est. Ut scelerisque nibh eu augue hendrerit condimentum. Nullam vel dolor consectetur, bibendum ligula nec, faucibus nisi. Sed imperdiet eros ante. Morbi tempor sollicitudin commodo.

\subsection{Sample}

Mauris eu efficitur lectus, id suscipit enim. Phasellus justo nunc, gravida sed pulvinar nec, hendrerit quis orci. Nulla quis interdum augue. Vestibulum augue orci, porta nec erat vitae, bibendum ullamcorper massa. Mauris nec orci eros. Proin neque risus, pellentesque vehicula massa vel, pellentesque iaculis odio. Phasellus ullamcorper, elit vitae convallis eleifend, enim diam euismod ligula, vel fringilla risus tortor pulvinar neque. Sed vel faucibus nibh.

\subsection{Measures}

Suspendisse potenti. Quisque nec interdum nunc. Curabitur tempus nibh non magna porttitor sodales. Donec nec lacus nibh. Phasellus pretium vehicula pretium. In vitae libero tempor, ullamcorper massa nec, ultrices nunc. Etiam aliquet, ante sed ultricies viverra, nunc orci volutpat diam, in vulputate ligula tellus at magna. Quisque dignissim sit amet turpis sit amet fermentum.

\subsection{Statistical Analysis}

Phasellus eget lorem vitae ligula ultrices scelerisque. Curabitur lacinia, magna in interdum faucibus, nibh magna vestibulum risus, eget ornare justo ante in ex. Vivamus ullamcorper commodo erat, a iaculis tortor congue scelerisque. Proin posuere, elit nec ultricies mattis, felis tellus scelerisque dui, sed commodo ex urna eget metus. Integer non dolor vel lacus mollis pharetra. Sed viverra mi in ipsum condimentum fringilla. Suspendisse nec eros vitae ligula faucibus posuere. Pellentesque dolor arcu, vestibulum in purus ut, tincidunt iaculis sapien.

\begin{eqn}\label{eq:mcsquare}
    E=mc^2
\end{eqn}

Curabitur viverra velit lacus, sed hendrerit augue dictum egestas. Suspendisse ipsum sem, molestie tempus nulla vitae, faucibus rhoncus massa. Aliquam nisl metus, condimentum sit amet rhoncus quis, vulputate imperdiet metus. Nulla sit amet venenatis augue. Aenean vehicula placerat quam, at vestibulum arcu condimentum nec. Donec rutrum, sem in pulvinar condimentum, ligula orci pulvinar dui, eu interdum quam tellus in orci. Nunc ullamcorper nulla condimentum odio sollicitudin ornare. Phasellus ut congue libero. Suspendisse potenti. Nam sollicitudin tempus sapien vitae facilisis. Nullam pharetra sem eget ullamcorper venenatis. Maecenas tempus, eros vel tempus laoreet, risus tortor ultrices diam, a blandit nisl velit non purus. Etiam id rutrum mi (see Equation~\ref{eq:mcsquare}).
